其實有無人可以統計下要含幾多條撚先做到港姐冠軍？

靚女要含幾多條x幾多次？
哨牙既要又刨斷幾多條撚先做到冠軍
Btw今年有2個高層係咪驚斷jj投棄權票

唔知 不過一定無你份

x for what?

講到自己有份咁

乘

不如問埋港男